黑絲真係好正咩？

同男友搭巴士坐下層啲對頭車位
咁啱對面就有個女仔樣一般瘦底腳著黑絲
留意到男友扮低頭玩電話但成日𥄫住人地對腳
我腳唔算好粗但就少著黑絲 男友好似好鍾意咁
想問大家著黑絲係咪會加分 (假設都係瘦底)

我鍾意白襪
著住白襪扑野

肥婆真係唔好著黑絲

當積下陰德

腳正加分
腳粗

我女友著，我會加100分

真心正 勝慾返晒嚟 係好勝心啊

著咗你話事你覺得正唔正？

未到象腿但又人地啲靚腳咁幼

就試下 希望佢好似你咁諗

約隱約現吸引啲？

假設都係瘦底
呢句搞笑

瘦同瘦比啦緊係 係連登肥婆做咩都只會扣分

唔好成日著，間唔中著下就可以。

入黎想睇圖嘅我

就聖誕著啦

純文字探究

7腳就長裙算啦

我女友都係咁講，超期待

係,唔好買太厚果啲,40D果啲就唔錯
包你男朋友見到好開心

肥婆直頭唔應該生存係世上

收到thankyou 咁熟睇嚟係絲打

睇嚟黑絲好大吸引力

可能唔係......

盡晒力
閪面無視

見到d黑絲比肥婆撐到好似透明咁薄

真係好可憐

睇Av只睇黑絲

不是絲打
只係以前陪過ex去買黑絲姐,記住買多幾對,好易穿

自貼下先 其實裸足都唔錯啊

ps：巴

之前成日摸條女對黑絲腳 好正

我就對黑絲冇乜感覺

btw男人老狗望女都蛇頭蛇尾,仲要比你發現到
你條仔好極有限

嗰啲20D 30D 黑絲真係離撚哂罩，將男性既慾望一下子激發哂出黎

明明6-7分既女一著薄黑絲，即刻變8-9分

真心呀，著左即刻加晒分

20D

話自己唔算好肥 未至於象腿咁嘅字眼..
男人鍾意嘅係美腿，諗下減肥先啦
減完你就唔會問呢d問題

先利申: 我係絲 對腳唔算好長但幼
早兩日著咗對黑色透肉絲襪 諗住引下男朋友
佢話佢冇乜特別喜好
但係咁叫我遮住對腳 驚人地睇蝕

自己唔減肥 條仔更係望睇個啦

絲打淫底

口就話冇乜喜好
心入邊就...

淫我條仔咋嘛

Feel到架嘛 真係冇乜特別性趣
反而佢見到我著吊帶就

白襪吊腳學生哥

咁撚淫?

著黑絲都要講資格既 粗既話就真係唔好著喇

男人著黑絲，唔好玩啦

睇到係白白滑滑 又有d唔清

肥婆黑絲都算 魚網真係